港警：「良知」貼紙犯法

RTHK English News
@rthk_enews
Police say items like these led to arrests today under #HongKong's new national security law:

如果貼紙寫錫春袋同凍L水會否違法

喺香港同國安法下 存有良知當然犯法

因為佢哋冇良知

好合理 有良知就會反國安法
反國安法 = 犯法

佢地冇良知咪唔比囉

風林火山

勾結日本勢力

仲有聖經經文同彭定康告別香港演說內容，都係犯法

良知都犯法

佢地話冇影響佢地嘅專業 所以比

支那連貼紙都驚

即係承認唔使要有良知

貼紙影響國安？

係唔可以有良知

以後乜都入黨安法

喺佢地眼中,有良知= 犯法

上年問下黑警良心都拉左啦。

唔係唔使 而係有良知係犯法

中國特色=有良知就犯法

不嬲勾結
你睇下佢哋twitter
follow晒日本咁多個縣嘅檢察廳

一齊去twitter
Twitter同fb ig都係social media
唔好當抗爭咁用
當平時咁用

上面中間係:

阿摩司書5:24 唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。

Amos 5:24 But let justice roll on like a river, righteousness like a never-failing stream

貼紙都犯法

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇，地面有警嫂
維園開始不平安，請盡快離開
天后請街坊化，搭車去其他位
北角極危險，福建黨衛軍
大西北請提供白衫佬情報

遊行目標已達，
留有用之軀，今日未完

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 1930

鎖網未？？ walkin中銀仲開唔開到戶

其實佢地鳩up話你犯法都可以拉人

聖經犯法
邊個有聖經都拉得

仲聽柒婆9up黨安法唔影響普通市民

黑狗係唔係on9呀

推 tweet國際戰線 天下制裁

仲有張 民族自強 香港獨立 呢，班狗應該係用呢張入佢呀？

日本: 企開D啦屌你老母

聖經經文
管浩鳴點兜

人地十字架 教堂都拆埋啦

S

食屎啦你

屌，聖經經文係咩事

咁「後數」呢？一定唔犯法啦

因為黑狗無，所以唔比人類有

retweet

聖經經文都犯法

cls

有咁荒謬得咁荒謬
大好國安法俾d狗搞到膠哂

push

上帝都夠擔捉？
趕住投胎

良知都犯法?

有良知=犯法

共產黨核心價值

良知 = 港獨？

有病？

冇咪犯法

有良知都犯法

貼范冰冰一定唔犯法

無神論不存在良知，良知不能當飯吃

神愛世人個啲點算

係唔係記者會講的?
有冇片？好想睇下。

是但 堵路都係恐怖活動

因為班狗冇良知
連良知係咩都唔知

即係我讀聖經犯法

貼紙師請小心

你祈禱求神介入都屈你勾結外國勢力

我係天國子民wor

Conscience

警甴可唔可以過一過目呢幅有冇犯法

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

宗教自由

寫到明獨立喎

整番風林火山, 屌佢都無版權

咁仲可以貼乜呀？！

因 我 們 並 不 是 與 屬 血 氣 的 爭 戰 、 乃 是 與 那 些 執 政 的 、 掌 權 的 、 管 轄 這 幽 暗 世 界 的 、 以 及 天 空 屬 靈 氣 的 惡 魔 爭 戰 。

係香港有良知是犯法的

終於燒到宗教自由，請解釋一下係唔係講公義都會抵觸國安法？如果係的話，請拘捕香港六大宗教領袖，全部都曾經出公告認同爭取公義要用和平方法

咁有良知係支共治下的確係犯法

完全侮辱武田信玄用兵理念

突破盲腸

人在海外，到底點先可以攞到啲貼紙，有冇巴打可以幫幫手

港人港治都犯法

有良知喺香港已經犯法

貼紙足以顛覆國家政權

天國子民？哦，咁你就係外國勢力。你祈禱求神即係煽動天國顛覆中國，進行危害國家安全的活動

你已經違反了《港區維護國家安全法》第三十八條，拉得

推

tui

有良知=犯法
守法=冇良知